天水圍要人！

防暴係天水圍

天水圍人
幫拖

推

天水圍街坊呢

要人呀

要人啊！

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

好似係天澤

要人啊喂

天水圍差館,拉左3個

要人!

有冇巴絲係現場
講下咩事同呢家點

拉咗3個請願人士?
定係尋晚拉咗3個?

做乜事

啱啱拉㗎，入咗狗屋

立場live

Push

聲援琴晚個女仔？

好似係拉4個 黑衫 年輕 男

齋企冇任何動作，無啦啦衝出嚟就拉

睇立場live
拉左4個男仔，被捉入狗屋企聽到佢地有講自己名同身份證
何式凝係現場

［求文宣］全民放股

push

歡迎再拉多D
濫捕只會令民憤更熾熱

係咪未有消息

咁多位街坊睇路

要人

又出防暴啦

唔夠人啊

又俾人拉

Be water. 各位小心

唔係拉你就梗係咁講啦屌你

cls 班狗連女權人士都打？

都唔知啲防暴做乜撚，自己發癲，反圍返佢地啦diu

又沖哂出黎

現場手足唔夠

係咪又拉左3個

三十個都有 拉好多呀

天水圍警署要人!!!!!!!!

cls架， 乜都冇做

30個

圍左幾十人。。

我見成班坐左係度

天水圍好多比人捉左 rthk 直播 一排人坐哂係到

個個行行企企，都未開始有行動

捉左幾十人

好撚多呀

開始掟石

天水圍街坊

拉左好多

天水圍！

個死黑警仲要勁大聲
屌

忽忽地
d 社工又係前面叫人停手
而家好多人比人拉呀

天水圍黑旗

又亂拉人

Pushhhhh 要人呀！

憑乜拉人
好撚嬲

黑旗

出黑旗

佢唔撚叫黑警點解無喇喇衝前捉人

黑旗
立場live5

去緊

Pish

大家 返屯門 集會先
天水圍警署亂拉人

推！要人！

各位天水圍手足

拉左既示威者比唔知乜野顏射

Coming

推！！！！！天水圍手足唔好輸比黃大仙！！！！！出黎！！！！！！

d 社工唔撚幫手就彈返去後面
正撚樣

live2

屯門手足過黎幫拖啦

捉左幾十人呀 要人呀！痴線日頭黎放催淚

係銀龍食緊野 急唔急要人？

屯門手足快黎天水圍

d 社工係咪叫黑警以後將被捕人士放前排, 擋住群眾
群眾就唔撚攻

好似天盛

放人

屯門兄弟返黎啦

係天盛

亂打人

頭先舉過黑旗

記者話 有接近十名示威者被捕

痴9線

1355 天盛現場

做乜鳩突然拉三十幾人

街坊聲援呀

光復香港 時代革命

要人！！！！

現場既巴絲睇路

天水圍街坊救人
天水圍街坊救人
天水圍街坊救人

扣左30個啦！要人啊！

見佢拉左好多WO....成班聲援都拉鳩晒

推呀

屌佢老母

屌 拉入狗屋

推！痴撚線

過去幫手

佢地唔敢搞居民 居民大聲聲援緊

係咪引人去之後再一次過圍捕，點會咁撚多防暴

要人要人

我無嘢講
週期性罷買！

你睇緊平行時空?拉左幾十個

我睇個格局應該係抄完身份證走得果隻

現場咁多位手足睇路

頭先拉咗勁多阿叔阿嬸入去啦

仲會覺得炒完即放?

拖

係咪出咗黑旗

多人班狗就縮架啦 多人呀 要多人

SOLO物資兵準備
唔該大家真係唔好拎太多物資去

出緊黎！

up

點解天水圍post咁少人推
警署外就黎衝突

推呀 要人呀

屯門嘅手足快快過黎

唔少阿叔阿嬸係藍絲泥，今年建制唔洗選

隻狗乸格幾條行車路都睇到有丫叉

出咗黑旗之後再出藍旗

勁多街坊屌手足
食完飯換黑衫支持下

隻狗好嘈
隔6條行車線都話警告你唔好再煽動其他人
噤遠都聽到
呀姐你順風耳？

黎緊

好可惜 天盛區議又係陳思靜條撚樣自動當選

而家再出藍旗

佢命令麥鳩野

夢遊黎緊 輕鐵無左 好多人行緊過黎

防暴隨時推進

隻臭雞狗乸把聲嘈過閪

推上熱門呀

差婆收嗲啦

隻狗乸好撚嘈呀把聲
屌你老母

大西北手足快d去幫手

防暴準備推進

天水圍要人啊 拉撚好多人啊 大西北去哂天水圍啦!

等緊車都隨時比拉

輕鐵有好多石仔

推上熱門

推阿！！！！

街坊落去幫手

天水圍加油

有冇輕鐵

分散左好多集會地 唔好硬碰
保持距離！

拎左槍

應該停左，路軌有人

黑𣄃

出黑𣄃

上豬嘴啦

可以行到邊？見到啲人係晒橋上面？封咗路？

準備出煙

死差婆

出完實大把藍絲廢佬變黃

放啦 天耀大把長者

成堆黑衣人係輕鐵 黎緊啦

停左

淨係停咗天耀至天瑞

最前係天盛輕鐵站

民建聯今年唔洗選啦

來緊

天耀先啱

豬咀豬咀豬咀

立場記者上緊gear

上豬咀

狗上豬咀

黑旗了

附近幼稚園仲有好多小朋友係入面

警犬冇豬嘴

黑警出狗

放狗

轉場去機場啦！

要人，出黎啦！

上左喎

屌
明明應該係要和理非集會晒馬為下一次罷工打強心針
黑警特登咁早出黎搞事shift focus

狗上咗豬咀

隻真。警犬又縮返入去

推 出左真狗犬

輕鐵封咗天瑞至天耀站 轉行翠湖個邊路線 可以天西落再過去

屌其實係咪放暴一推
後排就會跑得快過火箭
實際要點樣同啲防暴玩hit n run
係前線傾一傾啦
要俾到壓力同實際damage啲狗
剩係聲援，班黑社會唔會驚架

Full gear 去緊

朋友去左唔應機 係咪拉晒入去

翠湖751天慈落行過去

天水圍 幾十防暴

希望天水圍人今日會覺醒
剩係多人屌冇用架

如果係頭一二批去，好有可能

仆街

得罪講句仲圍警署乜，警署本身就有重兵隨時出動
圍佢咪落閘涼冷氣，名正言順唔使出去

更何況以前圍根本都無用
放人？有邊一次真係放
頂多扔磚拆水馬噴字
隨時啲車仲可以claim政府保險

唔好有錯覺係街坊成功屌走
次次都捉到三五七件，又或者亂扑到途人

義士受傷唔好去天水圍醫院！
要去就去博愛！
天水圍嗰個俾狗驗傷同拘捕用㗎！

拖過去天耀入商場等佢地射廢老

去緊 等我

tgtgtg

附近啲區議保皇自動當選曬啦

4發催淚彈

出咗起碼3-5粒催淚蛋

放左催淚彈

後面果D 散D 唔好阻前面退